hkcc係asso界嘅名校，不服來辯

1.升ugc超過50%

2.升學率達50%

3.擁有兩間正規校院，唔似得hku space 啲濕鳩學校都叫一間

4.應該係全港第一間有hall住嘅asso，屌打OU樹大大學

5.OCAMP有腳奶

6.完美印刷系統

7.廁所乾淨，痾屎方便

8.hhb完美連接poly hall,asso仔每日比人恥笑一輪，激發佢地上ugc決心

Hkcc有hall住 係邊到

4.應該係全港第一間有hall住嘅asso，屌打OU樹大大學

問左青大未？

Wk

淨係有腳奶都收你皮

駁唔到

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93